吸煙撚死全家

覺唔覺吸煙撚真係好撚自私 淨係顧住自己一己私慾喺度影響人地 你班仆街肺癌死就算啦 唔好用啲二手煙搞到我都有丫 屌你老母落地獄啦 btw 各位巴絲我樓下有人食煙，就算閂咗窗都有啲煙味傳入嚟，有咩方法搞掂佢

搬囉！咁簡單

火車頭車長

一路行一路食真係好撚仆街

你咁講渣車果d都噴廢氣啦

人地屋企自己食你無計, 建議你搬去村屋啦

人地屋企食 真係無辦法
我屋企附近都有 都係閂窗算

反正都俾你話落地獄
直情向住你噴

吸你老母呀吸 大陸仔

買埋佢層單位

食煙就食煙 乜撚嘢吸煙 以後屌人老母係咪要用埋咩操你媽逼？

屋企有人食煙都已經好慘
仲要比你咒去死

又係你呀, 俾晒方法你又唔做, 淨係識上黎叫

食煙飲酒講粗口定吸煙飲酒講粗口呀支那仔？

Why not both
00後唔撚知我地不嬲兩種都講得？

上一代講撚左幾10年既廣東話比你屈支那

叻喇嗌得狗乸做「嫂」都唔方正常得去邊 真支那唔洗check

以後讀書少就唔好亂上網屈人支那
你地班屈支黨好撚7煩

將啲以前講開既廣東話屈做支那
直頭係度簡接消滅緊廣東話文化

支那仔當班狗係呀哥 叫狗乸做呀嫂
真係唔怪得你係支那 血濃於水？

間接定簡接呀支那仔

支那是說「抽煙」

上咗#180124成日上嗰啲網睇